黃洋達:泛民票投曾俊華不屬政治妥協或交易,而是ON9。

身為民主派不是絶不能支持建制派候選人,只要是屬於政治交易或妥協就講得通

政治妥協或政治交易是指我原本立埸原則與對方不同,但若果支持對方後能換取政治實際利益,這時放棄原則去支持對方就是政治交易或政治妥協

但現在泛民300+的舉動並不如此,而是在現時無奈的環境下將曾俊華幻想成民主的希望,就算政網中寫明廿三條立法831都要倒票支持,原理就是好過林鄭做,這舉動根本稱不上為一場運動,就連基本原理都破敗不碪

政治是講利益,明知是無利益換到回來都要支持,是on9!可笑的是泛民300+的講法在社會中普遍得到最多人認同...

投曬比你好唔好 ?

不過Sorry 你唔會入到閘 收皮啦撚樣

黃洋達本身是咪已經係原罪?

9 唔搭8

有邊到講錯?

係呀係呀，最好邊個都唔撚好投，最後淋病自動當選
到時睇下邊個馬後炮話做咩唔投

哂鳩氣啦
連羅 37 都要俾人屌
何況鳩達

薯粉好惡架

錯在班黃屍on9聽唔入耳

講得好撚啱
除咗on9諗唔到其他原因
喺度ff薯片係民主希望

錯在香港清醒嘅人屬於少數

投唔投都係死

就算你地想投鬍鬚 都唔使肉酸到一開跑就gut個頭出黎狗衝
你拖到越後就越多政治籌碼同鬍鬚deal..
你班撚樣day 1就揭開底牌

呢集好正

連嗰啲咩爭取全民退休保障、普選、取消功能組別
全部都唔講
變曬極端宗教

扮瞓嘅係唔會醒㗎

9達話太陽由東方升起都係錯架啦

根本已經唔係有冇影響問題，係投唔投同投俾邊個都俾人屌

非熱狗
第一次覺得呢條友講野咁岩聽

你有票咩
一路走來始終唔得

咁可唔可以提出解決方法?
一味係到屌有撚用?
有人唔知薯片lesser evil咩

鳩達最叻齋屌 到處樹敵

都唔係第一日既事

無 已經過左
個做法一開頭就錯 錯到今日剩返2日

明知是無利益換到回來都要支持

邊個話無

有利益架
飯民自身咪有囉

又一件

唔係on9
係鬼

呢句真呀 黃洋達識條撚咩
林奠上台就全力剷除飯民,反正港獨班人都入唔到議會

香港政治水平低一向公認

有講錯咩 「你有票咩」呢句熱狗最中意講

一星期前先confirm仲想點

fb 其他民調冇得控制架喎

泛民就係鬼

問題係姿態 理得你confirm唔confirm
你民主黨開記者會有人理咩？無
點解呀 鬼唔知你撐曾俊華咩

熱狗又出黎柒
偷書抗共啦垃圾

反熱狗班人講既野真係好好笑

反熱狗果班，認認真真聽左先再反啦
佢有講錯咩？成班泛民自己一廂情願去撐JT，JT咩政治妥協都冇做造呀，成個D300+，除左取悅選民之外，完全無實際野爭取到

好多人因人廢言

除非杯葛選舉, 落場玩的話最大原則就係投較好一個

"品客好過林鄭"已經係sufficient支持佢既理由

何謂利益, 品客政綱好多參考左民意去做, 咁算唔算利益

品客對831/23既口氣係唔講, 睇情況-->俾人屌-->話做--->冇信心做到

迫到佢話"冇信心做到"算幾多利益見仁見智

但現實係佢根本冇可能話唔做

聽你講讓磚頭飛
搞到踎3年就真係戇鳩

成班熱狗終於可以做護主狗

呢個po引到好多個腦裝屎既黃屍

大野r唔到都r啲細呀，標準工時之類都好呀
而家係咩都冇呀。呢啲唔係叫妥協、交易，呢啲叫自動獻身。

佢今次冇講錯喎

佢仲生勾勾年幾都未畀人charge
年初二逍遙快活食盆菜
手足柏洋扣48

一眼就睇到班盲反幾垃圾
見到熱狗/黃洋達呢d keyword就有理無理衝晒出黎屌

鳩達你食屎啦
選咁撚多次都輸， 學咩撚野話人， 返鄉下耕田啦

認真，投品客有咩著數先？
一開始就狗衝投佢，點知原來乜柒都換唔倒

我唔敢話冇枱底交易
不過連 831 23 條都可以放棄
就算有交易都係出賣香港市民爭取自己嘅利益

我講緊既交易，緊係為香港人去交易，而唔係為佢地政治利益。不過呢班人唔會囉

有冇諗過淋病上台會點

呢個已經係生存問題啦，白痴

有交易又會屌唔係反對派
冇交易又會屌人憨鳩
贏晒啦你

點為之不放棄，咁你覺得佢講到點先叫俾左利益出來

根本要求任何候選人公開承諾唔做係冇可能

品客開頭hea做已經俾老鼠成屌

睇到d薯粉 咩咩就會比林鄭做 就覺得呢d 好on9
屌你老母 宜家奶有580 個提名呀 仲收埋幾十個冇拎出來呀 薯片點撚贏呀？
為左一個假希望 違背自己立場 去支持一個政見都唔同既建制派仲唔係on9 呀？
尻達講撚中哂 係呢件事上 泛民 一d 薯數都冇呀屌

黃絲又衝哂出黎啦

同意

政治交易無問題
Lesser evil無問題

不過而家講到唔支持薯片就係鬼，胡官又係鬼長毛又係鬼

咁叫乜撚野民主？
你話你泛民自己搞個民間選舉，選完啦，係薯片最高票數，咁你投曬比佢我無意見

而家既情況係傾都未傾過就話支持佢，心諗做乜鳩？

都仲未計薯片究竟比咗咩政治利益比呢班泛民

垃撚圾

咁都唔係時事 所有政治評論都入政事台啦咁

我從來唔覺泛民會deal到任何野返黎

yes
不過上面有人講得啱
班黃絲而家連羅37都屌，更何況係佢地最撚憎嘅鳩達

就算有利益都唔應該講出黎啦，唔通好似你同羅冠聰咁咩
將自己既完美抗共計劃係facebook或者節目度自爆

黃洋達有佢既道理，班黃絲為左支持曾俊華乜都up得出

但事實係班泛民day 1就衝出黎爭住幫John Tsang含
交易條毛咩

真心求教
咁點做最好 投胡官？投白票？
假設薯片真係因為泛民而當選到 咁選到個less evil算唔算成功左？

我就唔信飯民班柒頭會咁撚醒

唔係投既邊個既問題 係你點樣去看待同處理呢一場選舉既問題

最後一星期先投票confirm佢，仲想點

政治就係唔是純講利益
要睇埋理念,方向
先唔應投俾三件小圈子

咁要點看待同處理 先係你地心中既適合

我當然想林鄭死既 胡官可以選到我都想等佢黎 但係無能力底下似乎得薯片可以搏下？

喺提名期已經一早講左，支持薯片係一場政治博弈
薯片要泛民票，泛民要薯片作出政治承諾

最後薯片票照代，但照推廿三條同831
點解?
因為薯片已經贏盡民意

薯片一向泛民讓步，中央一定唔支持，實輸，而其實佢就係本輸黎打
相反泛民如果唔跟民意，一定比人怒屌，票債票償，以後立會區會都難打

所以泛民根本唔夠籌碼同薯片講數

講白啲，薯片挾民意令泛民，泛民根本無say

講理念就立法會都唔應該去選

.

成件事最好係流選
破壞選舉

上面成班打手因人廢言

主要做既係繼續內鬥

熱狗收檔 邊個做wfc

唔選邊有錢

港豬以為自己睇少少新聞就識得政治
平時又冇做開時事分析
人地鳩達講得啱又聽唔入耳
擺到明私怨大過一切

一定係啦 開咩形象/公開問題

玩咗咁多年都係咁

正如啲人屌陳雲 但連書都未睇過
話曬都係德國大學畢業嘅博士 淨係睇個樣做人

感情萌動 理性止步

請示範皇天擊殺

泛民取悅緊淺黃選民
唔投曾俊華下屆唔撚洗玩
黃洋達唔會唔明

講得啱呀 .

btw, 冇跟開 , 佢隊狗仔隊搞成點

睇黎你有

聽日就可以收晒D薯粉皮

咁耐佢係得呢句啱聽
但而家個社會好多人痴鳩線到笑唔出

咁同熱普城參選議員有乜分別？入到去都冇改變架啦，鳩達咪又係反口都要參加

你咁講即係話選立法會既人唔講理念
純講民意授權
係政治利益代理人
咁既話
就更唔可以支持暑片
反831 反23係佢地選舉政綱黎
你要投薯片?
ok
投完唔該立即辭職

各取所需姐
黃洋達都係取悅緊所謂本土撚

佢依家就爽啦，名正言順縮響網台齋屌收課金，連高風險嘅社運都唔使搞

訓左冇睇
鳩達佔左高鐵地盤未？